\chapter{Závěr}

Úkolem této práce bylo vytvořit aplikační rozhraní pro mobilní a webovou aplikaci softwarového projektu THEA. Tento dokument popisuje, jak tato práce vznikala, jaké technologie byly použity a proč. Důležitou součástí tohoto textu je samotná programátorská dokumentace, do které také patří dokumentace GraphQL schématu a databáze v přílohách pod touto kapitolou.

Samotná práce obsahuje backend funkcionality pro mobilní a webovou aplikaci. Do budoucna plánujeme rozšiřovat tyto funkcionality o další dle potřeb zákazníků, rozšiřovat zabezpečení a optimalizovat řešení. V plánu je také sjednotit chybové stavy. Také plánujeme vytvořit systém automatického testování.